[
    {
        "id": 120,
        "question": "Rütbeyi göstermek için üniformaların omuzlarına takılan işaretli parça",
        "letter": "A",
        "answer": "apolet"
    },
    {
        "id": 142,
        "question": "Bir düşünceye, bir inanışa aşırı ölçüde bağlanıp ondan başka bir düşünce ve inanışı kabul etmeyen, mutaassıp, fanatik",
        "letter": "B",
        "answer": "bağnaz"
    },
    {
        "id": 1369,
        "question": "Şubat ayında birer hafta arayla havada, suda ve toprakta oluştuğu sanılan sıcaklık yükselişi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cemre, cemre düşmesi"
    },
    {
        "id": 169,
        "question": "Çam vb. reçineli ağaçların yağlı ve çabuk yanmaya elverişli bölümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çıra"
    },
    {
        "id": 1402,
        "question": "Üniversitelerde bir fakültenin yönetiminden sorumlu profesör",
        "letter": "D",
        "answer": "Dekan"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 1327,
        "question": "Bir sanık, tutuklu veya hükümlünün gözcülerin elinden kurtulması",
        "letter": "F",
        "answer": "Firar, firari, firar etme, firar etmek, firar etmesi"
    },
    {
        "id": 242,
        "question": "Yaşanan günlük olaylar",
        "letter": "G",
        "answer": "gündem"
    },
    {
        "id": 247,
        "question": "Nişan alınacak yer, nişangah",
        "letter": "H",
        "answer": "hedef"
    },
    {
        "id": 1283,
        "question": "Bir şeyi yapıp yapmamaya karar verme gücü, istenç",
        "letter": "İ",
        "answer": "İrade, iradiyet"
    },
    {
        "id": 278,
        "question": "Çocuk yuvası",
        "letter": "K",
        "answer": "kreş"
    },
    {
        "id": 615,
        "question": "Sınıfsız, ayaktakımı, paçavra, sefil",
        "letter": "L",
        "answer": "Lümpen"
    },
    {
        "id": 1753,
        "question": "Bir işin yapılması veya bir borcun ödenmesi için tanınan süre",
        "letter": "M",
        "answer": "Mühlet"
    },
    {
        "id": 641,
        "question": "Sinir sisteminin uyarıyı iletmekle görevli anatomik ve işlevsel birimi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, nöronlar"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 360,
        "question": "İleride geri verilmek veya alınmak şartıyla alınan veya verilen (şey)",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödünç, ödünç alma, ödünç almak"
    },
    {
        "id": 822,
        "question": "Haftanın belli günleri seyyar satıcıların sergi açtıkları sokak veya alan",
        "letter": "P",
        "answer": "Pazar, Pazaryeri"
    },
    {
        "id": 684,
        "question": "Kanıtlanmamış bir haber ya da olay, söylenti",
        "letter": "R",
        "answer": "Rivayet"
    },
    {
        "id": 1045,
        "question": "Toprağın kaymasını veya suyun akmasını önlemek için yapılan kalın duvar",
        "letter": "S",
        "answer": "set"
    },
    {
        "id": 1054,
        "question": "Bir makinenin dönme hareketini öteki parçalara aktaran ve ucuna dişli çarklar, tekerlekler veya pervane bağlanan demir mil",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şaft"
    },
    {
        "id": 56,
        "question": "Kara tahtaya yazı yazmak için kullanılan kireçli çubuk",
        "letter": "T",
        "answer": "Tebeşir"
    },
    {
        "id": 445,
        "question": "Boyutları normalden küçük",
        "letter": "U",
        "answer": "ufak"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 718,
        "question": "Üstünde yaşadığımız gök cismi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yer küre"
    },
    {
        "id": 843,
        "question": "Telli Bir Çalgıyı Acemice Çalarak Çıkarılan Çirkin Sesin Adı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zımbırtı, zimbirti"
    }
]